Жорко е млад пилот и все още се обърква от цифрите на компаса, който трябва да ползва докато лети. Той все не може да запомни коя посока на кои градуси отговаря. Помогнете му като напишете програма, в която Жорко да пише градусите на компаса и на изхода да получава на коя посока отговарят тези градуси - изток, запад, север или юг. В опростеното му ръководството за млади пилоти пише, че:
* от 0 (включително) до 45 (не включително) градуса е север
* от 45 (включително) до 135 (не включително) градуса е изток
* от 135 (включително) до 225 (не включително) градуса е юг
* от 225 (включително) до 315 (не включително) градуса е запад
* от 315 (включително) до 360 (което пак е 0) градуса е отново север

## Вход
На входа се въвежда едно число.

## Изход
Извежда се посоката според горните описания във формат:
* ``sever``  
* ``iztok``
* ``yug`` 
* ``zapad``

## Ограничения
* ``0`` <= ``градуси`` <= ``360``

## Пример

### Вход:
```
72
```
### Изход: 
```
iztok
```